如果下次衝突有狗死， 你覺得會向邊一方發展？

輿論民意大轉向， 同路人開始分化，多人被捕運動失敗， 萬劫不復，黑暗時代來臨。

黑警心知會死人， 打份工唔想命都冇，內部分化，開始有警犬棄械投降及罷工抗議高層草管人命。

歡迎加入新推測

3. 雙方武力繼續升級 至死方休

警犬學堂長時間洗腦無咁容易反

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

如果係依條線， 最後就係革命
到時再開post揀，革命成功與失敗

民意轉唔轉向就預計唔到

黑警分化就冇可能，反而有藉口以後次次都出橡膠布袋真彈之類。

唔可以比狗死, 一定唔可以
唔斷氣就得

所以18區長遠係有得搞
佢地起碼唔敢出槍

可能啲警察自己唔小心跌斷手腳，跟住幾個月都返唔到工。

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機